我個心好撚痛啊

我全部事咁多年都只係因為你
點解可以咁對我

咁快1001

七年你咁對我

失蹤的人我尋晚搵緊你
我都好痛，尋晚又訓唔到

睇内科

直接啪左雙倍安眠藥訓左
但都係訓左六粒鐘only

放心

我無事了

上個post臨尾兩條友累鬥累直接爆post 不過今日係day 2定day3

放心啦我唔會放負了

你諗通啦？我都仲諗緊上個月仲好開心先出完去

痛到盡頭就突發好番
多謝你斷哂我全部希望
我會變得愈黎愈好
當呢七年你比左動力我改變自己好了
呢大半年既行錯路心痛既時間
當點醒自己唔好再天真

得自己先係永久擁有既人
對自己好啲啦
對識珍惜你既人好啲

酸到盡頭就放低啦
正常架

老師同我講
等人呢唔洗咁心急咁眼窄

好似買野咁
唔洗入到士多仔
見到咁多野就迫自己選擇 如為得呢啲
如為呢個牌子既果醬世上最好
結果有一日唔再入貨
你唔知點算
如為再無一個牌子比原本果隻更好
只不過因為你未見過超市

你入到超市
見到呢到有好多未見過既新東西
你搵到比你原本更好既牌子
你覺得比原本更好既新牌子
就實係最好最適合自己了
太急了
你仲未見過百貨商場

終於入到百貨商場
呢到就係全部野既所在之處
Um，成個百貨商場我都行哂
全部貨品我都識得一清二楚
無錯了，的確係呢個最好
呢個就係我一生最鐘兒既牌子
如果以後都冇左都唔知點算好了

錯了，你仲未見識過全世界有幾大
唔洗咁急如為某某係命中唯一
無野可以再取替
其實有更好既更適合既你仲未遇見過

見識哂全世界先，到最後你仲係覺得
士多仔一開始果隻牌子係最好
Okay, 再揀番呢隻，仲未算遲

你係咪食多左藥食到傻撚左 今日好似係day 3咋喎

傷心完就好move on啦
下個更好而你仲未遇見
增值下自己 就有條件搵更好既

我心傷到盡頭就睇透左
多謝你傷我心
最貼果隻
咁我就冇哂希望響你身上
終於死心要走了
祝你快樂

我驚酸到有情緒病

但係我唔識去百化公司

馬上心態變左
情緒病依然係到
不過我相信我好快好番了

點解你仲笑得出

唔洗急
我都未去到
但我知我將來會去到

我都想問

點解連你都變得咁快,之前仲好地地

點解可以變得咁突然 我唔夠膽睇返D對話,我驚個心又好撚痛

一齊move on啊要
聽日會更開心架係咪啊哈姆太郎！！

我都希望有機會再黎多次
樓主信唔信咩都整定，定要自己爭取

我做唔到，一腦都係佢

唔好做player啦

比人玩完有種報復心態

冤冤相報何時了 傷人又傷自己呀

你唔會訓左掛

我都會有
原本對感情認真嘅點學做player都好 自己都會受傷
好好愛錫自己算啦

已經錯過左既野，
對唔住，
係你就係你，
全部野一早整定，
你幾悔恨自己悔恨人地都已經無補於事，
已經發生左，
所有野都冇得再改變。

但係未來既野仲係靠自己，
對唔住我當左你係全世界，
但我唔會再咁做，
我會增值自己
反正自己都唔對自己好
邊個對自己好
對番啲珍惜自己既人好就夠了

我個心仲係會痛
不過我知道好快唔再會痛
以後亦都唔會再有呢種痛出現

樓主
U are not alone

我識笑

我都識...但心底還是不開心的...

我心痛，但我知冇人會可憐
所以我要笑

唔好係心屈太耐啊你

我冇屈住
我睇化左

我會繼續信人對人好
不過心態變左

大家都要對自己好啲
傷心完就move on啦

夜啦 早啲瞓啦

折好了傷心 明天起只和快樂出去

早抖啦 加油

唔係咁易嫁我真係好鍾意佢點解要決定得咁獊猝

點解要發夢

我係個夢入面喊
係代表咩意思 ？

無原因，人生來就係獨立意志，你鐘兒人關佢鐘唔鐘兒你春事，佢都感覺唔到你啲感受，你傷心又點，得自己感受到，除非思念係有聲音，如果唔係你停係十年走唔番出黎都係冇人感受到，人係淨係有自己既記憶同感受，佢都一樣，你怪唔到佢，佢既記憶同感覺就係覺得大家要分開

第一次入嚟 我為左佢瞓唔着，結果走去食安眠藥瞓，點知入左廠。

但佢都仲係繼續咁無情

突然發現我對佢好，佢覺得我一廂情願

你係仆街就係仆街
就算你為佢憂心到有抑鬱都係你一廂情願
甚至你為佢而死
都係who fucking care
唔關佢事 咁點解要哂時間呢

一廂情願就請你走

自動離開啦 冇人迫你咁做
係你自願
做咩要整到自己咁辛苦

巴打

康復者

之前嘅係咪都係假 我個心仲好撚痛

係真係假都唔再重要
現實依家係咁就係咁

要企返起身.......要頂住

改變自己呀

頂唔住啦

巴打你冇事呀嘛，咁灑脫嘅

雞

臭雞 我真心實意，佢轉頭當我咩都唔係

我都唔知自己咩事

又唔好咁話人，人地冇罪

唔知佢會唔會諗起我呢 不過見咁快就生活咁咁好 我已經開心㗎啦 我又何必搞到自己咁可憐呢 每分每秒都掛住佢 明明人地可能連一秒都冇諗起過我

收皮啦，醒未

點解佢唔諗下之前開心嘅野,點解有人會後悔,佢唔會 我個心好撚痛,好想死

我個心都好痛
好痛
因為我無珍惜佢
失去先知道愛

你係咪我揾跟既人

點解你唔比多次機會佢

如果傷心唔會完點算

我真係好後悔

我愛你啊點解唔比多次機會我

我其實好在乎你
但唔識表達自己
我想你唔係我初戀
我想變成一個更好既我先遇到你
我會識得付出
我會識得點愛你
我以後唔會再揾到好似你咁好既人

我想做得更好
雖然你已經唔係我身邊
但我都係要走落去
末來唔會再有你
但我真係愛你

我個心都好撚痛啊，我想放低啊

我知我要自己走出黎
我知你永遠係我心中都係無可取替
你陪我一齊長大
我一直係你羽翼之下
你一直保護跟我
但我唔記得左你都係同我同齡既人
你都想有人保護你
我太得意忘形
全部野都係你比我
我可以持寵而嬌 我可以活係童話般既世界
我仲記得你講
我比你既野你可以要 唔比你既唔可以搶
我明白
全部都明白
你已經比晒你既愛我
你已經攰
但我仲後知後覺
你話剩係記得我對你既唔好
但我剩係記得你對我既好
其實我記得我無數個夜晚因爲你獨自哭泣既時候
但我而家唔記得因為d咩喊 應該都係我無理取鬧
我知你已經唔會再同我再一齊走落去
我而家想做好自己
我愛你
我而先知咩叫愛
我而家比到既愛就剩係唔好再煩住你
我承諾過既野我會改
因為我愛你
雖然你已經唔會知
我曾經以為對你唔爹唔吊付出得少d
到時你唔要我我就會冇咁痛苦
但原來
到最後我係最痛
因為我原來我真係好愛你
我以前呃自己我冇沉得咁深
而家我呃唔到自己
好後悔
我愛你

放唔底
個心好痛

邊個去可憐你
係到顧影自憐冇用架
啲感受係得你feel到，反之亦然
所以走啦，醒啦

時間呢
就unidirectional既
單向呀
一去不復返呀
係到沉淪有乜野用
發生左就番唔到轉頭
下次再做好啲啦

痛啦
痛到盡頭你會識笑

收皮啦
你角度咪淚感動天
人地角度會覺得你煩鳩
下個啦
發生左番唔到轉頭
唔好再咁肉酸

正常架
痛啦
痛啦

不能言傳
只能意會
講乜你都係執著架啦
有一日你會明
你依家仆街收哂皮
但有一日你起番身

點解對佢好就會悶?我唔明,咁係咪要中出即飛?咁先會有人珍惜?係咪毒撚一定係賣單先簡?

我日日都係咁

再多疑問句都冇用
現實就係咁

唔係架
我而家識珍惜

我好驚,我唔想信人啦,我想做PLAYER

專心做其他野啦,係咁呃自己無力做無心做只會令你痛到生不如死

我已經係咁搵其他野做,但係做做下突然之前個啲畫面出返黎

完啦唔好喊

你變左另一個人 睇嚟我探左你半個月係值得

傷到盡頭便痊癒
你呢 家下點

你好樂觀

我個心仲係有事
但心態變左了
依家等個身體適應番我個心態

有一日你都可以理直氣壯同人講你明
因為你會痊癒

我知咁樣落去唔得,但我做唔到,改唔到

每日就係不停諗方法分散自己注意力，等自己冇咁痛

唔好做player啊
最後傷得最重係自己

咁易做到player? 過到自己果關?

好撚痛
沒有你的第一個上學天

我好開心

成長好痛
跌得好痛

我都想做

我好撚痛，就黎撐唔住，佢好似咩都del晒我

習慣緊一個人生活 但係有時諗起佢不自覺就喊
琴晚同左兩老講我地分左手已經忍唔住喊 好撚冇用

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎

我都怕會好似樓主咁，可以點避免

朝朝起身都諗起佢，好想死，成個人好抑鬱

我好開心呀

關你咩事
人地冇諗過你
完

無法避免

點解明明尋日仲有傾有講，今日如同陌路人

我個心好撚痛啊

留係過去做乜

如果我從來都唔知果件事，唔係知左之後過份極端變成咁
如果呢半年我仲係同咁多年以來一樣既人
如果我一樣如以往咁對你，我仲係冇病冇痛
仲係處之泰然傻下傻下咁對住你
仲係識引你笑 引你講野 鳩下鳩下就一日咁
唔知家下我同你仲係乜野關係呢

我覺得自己唔識真心笑了

一定好開心

你唔好夾硬黎

點解佢好似冇感情咁

4日瞓得3個鐘 幾時死

我都好想死，搵唔到人生意義

放棄咗好多嘢
都係冇結果

我又係wor 我想搵返生活
世界冇左佢 好似咩都冇哂

點解所有承諾 都係講完就算

做咩都冇晒動力，好想死

係

完啦bye

為自己呀

尾二果次嘈架 佢同我講承諾都是屁話 不要相信這東西 不過我答應過佢的就算依家日日唔食午餐 都説到做刭 相信承諾的人才有資格擁有最終那個永恆的承諾

一冇野做就諗起佢啦唉

知自己要搵返自己 但唔知點走出黎

好似我咁 知自己要做咩 要點做都好 一諗起佢就成個人頹左 冇動力 明明咩都未做就已經好攰

慢慢1d1d刪

說服完我說服唔到自己
點呀你

我做緊野都係

返黎啦好嗎 對唔住

控制唔到自己突然諗起佢

望見她的身影 已無法佔有

我未有想過 絕望看她走

分手兩字 情絕不留 為愛傷心的聲線 已變了懷舊

害怕下班等很久 懷念很久也不夠

屌你老母對耳就黎比我啲歌震爆
好撚怕搭長時間既車

放低未，唔等你地啦

好撚辛苦

我好撚憎自己

手震愈黎愈勁

我好嬲你唔理解我
我好嬲自己嬲你
我好嬲自己搞砸一切

你班仆街醒未

你咪一鳩樣

我好返了

你都放唔低

收皮啦，講完個心都係咁撚痛，好憎個世界

樓主
何不把悲哀感覺假設是來自你虛構﹖
幻覺來架咋

(同張牌無關只係覺得O岩用)
無諗你放唔放低，你眷戀GE係你個人GE感覺
係得你有感覺架咋

點解要為一個幻覺而傷心難過呢?

EASY啦

呢個係一個哲學問題

有冇人可以解放我，我就黎頂唔順，成日想死

面對死亡

無咗佢好似無咗全世界咁
本身出黎做野第一件事係想努力做野儲錢買樓俾佢住, 仲要想住佢屋企附近想佢易少少探家人

一句無feel 就完咗

呢幾日喊到傻咗 做野都會喊 覺得工作黎已經無意義
生存意義是什麼我都已經唔知道

而佢可以第四日就無事, 同朋友有傾有講照舊整野食照舊番工, 我就好似一件過期食品咁過咗個時間就完咗

傷到癲 喊到癲 每晚都訓唔到個心抽住痛

You are nothing.
你喊多半年佢都唔會返黎
完啦

我比任何人都清楚
只係估唔到三年感情可以一句無feel 就完咗
之後3年感情仲要3 4日就完全無野

我只係估唔到自己係一舊垃圾咁姐

睇醫生食藥可以減輕
我講GE唔係哲學
係一個好簡單GE道理
從來都唔係因為戀唔戀而傷心
從頭到尾你只係想到你自己
咁所以結論係

你自己害自己

所有GE幻覺就好似一舊石頭
你堅持要攬住佢

當你有一日覺得好攰

你咪掟低佢囉

就係咁簡單

知易行難
放低係遲早既事
不過仲要啲時間

每晚心痛而醒, 有咩解救

我真休好鐘意佢

但係你鐘兒到失去埋自己

走返出黎講就易但到自己攸個時就知唔得,一開始我都諗過自己到時應該都可以好洒脫,到而家發覺自己係咁脆弱

知道大家目標不同，所以做了狠心的一個
有多愛有多不捨，你又知道嗎

痛你老母咩

你係一個獨立既圓形
佢係一個獨立既圓形
兩個人認識，兩個圓形就慢慢交疊
係你角度，兩個圓交疊左幾多
就係佢佔據左你生命多少重要既位置
有一日，你一失去左
你個圓就就冇左一大忽
變左得條好幼好細既新月
你好似比人食左一忽咁
而果細細條新月就係你比人食左一啖之後
仲剩番既自己，你發現，幾乎幼到無咁濟
你果一大忽，遲早會生番出黎，變番個滿月
不過係生出黎之前
你生命入面冇左佢個part
你會變得好唔完整
唔知生存為啲乜鳩

放低啦

形容得好貼切

多少往事甜在心頭

啱啱好開心
一諗愛情就謝咗

每一日既訓醒朝早
都一定進入低落狀態
變番正常可以好快
又或者幾個鐘先變番正常
又或者全日都係咁唔正常
無論前一晚開心與否
第二朝都係落番谷底

喊到再點樣狼狽眼紅都係得自己苦
不如放低

趁仲未有事，忙就忘。

今日全日都痴線

啱啱由拍拖開始到分手嘅wtsapp紀錄睇左一次 原來以前佢係咁重視我 原來我有咁多野應承左佢冇做到 我真係垃撚圾 而家即刻訓 聽日要比今日進步 等機會嚟就追返佢

點解要呃我

俾你知道答案又點

三年感情 分手一個月有多
本來早兩個星期過得幾好
但上個星期見完佢 同佢傾過下
今個星期又會時不時跌翻落谷底

點解瞞我

點解要發夢又見到你
一醒就想死

我個心好撚痛

我真係好撚想停學

點解要迫到我咁

點解要瞞住我

點解要崩潰到我咁

好想死

點解要咁對我

對唔住

我都好痛
隔日都會諗起佢
我放唔底

點解要呃住我

望住條路軌覺得個轆咁細車落自己身上未必即刻死仲要好痛上下身分開啲腸泌哂出黎咁，又廢時累撚住人搭唔到車，好怕死但好想死

到底我呢啲垃圾生存為啲乜

做乜鳩我要傷你個心

係，我朝朝都諗返起，之後就頹全日

我今日真係唔應該番學

我每日都諗點樣死得舒服啲

用死去償罪

冇愛所以用性去代替愛
真係好折墮

但我完全唔想要性
我想要愛

吊頸

sorry

消失

又嚟料

我真係好想死

我冇事

做乜都好！唔好死，時間會沖淡

死仲快

我死嘅膽都冇，真係好冇用，唔快得你會走

雞虫仆街死

啱

我已經分唔清要做啲咩去償罪

死係逃避啫

點面對呢個世界，生活就係食屎

我面對死亡都唔驚 逃避咩

係提早完結 反正終需一死

我精神真係愈黎愈有問題

其實你係咪有抑鬱果D

原來你改左名

其實一切既野都唔關你事
係我當左你係生命支柱當左咁耐
突然有件事瞞左我
我個世界就崩塌左
但我唔敢講出黎而已
其實唔關你問題

幾時先可以解放到 好辛苦，做咩都諗起佢，我對佢都唔差

行個街都trigger到

有時講起一個詞語就諗起佢同我講過嘅野 樓主我地都係重感情

我已經分唔到我真係記性差定係我冇好好咁重視過佢講過嘅野

我對你唔住

愛要怎麼說出口 我的心裹好難受

我變左細個最唔想變成既自己

想回到過去 試著讓故事繼續

我活了 我愛了 我都不管了
心愛到瘋了 恨到算了就好了
可能的 可以的 真的可惜了

傻鳩停未

睇到ig個心又好撚痛

其實係咪冇第二個先對我冇興趣？

我到而家都唔知

完

早2日明明放得低佢
但早2日佢係公司約左我出黎玩
搞到個心好撚痛
明知佢唔會鍾意我
可唔可以唔好約我出去玩
我唔識拒絕人呀

斷

一ON FB見,到佢POST野,我好撚痛呀!!!!!!!!!!!!!!!

我話過要對人好好
結果我接受唔到一件完全唔關我事既事
變成依家咁
我真係仆街黎

刪

會唔會好唔大方?我頂唔撚到啦,人生所有野都不如意

你刪佢
佢根本唔會知

我話過見人開心就得
結果我令人最唔開心

人越大越發覺想做自己細個心目中種人係做唔到，至少香港做唔到
做野又做唔到自己想做嘅工，感情又失敗 唔死有咩用

我知我對你唔住
所有都野返唔到轉頭了
希望你遇到更好既人照顧你

其實有句自己都想講
唔知我依賴咗你定真係中意
Umm
我逼咗自己淡
我諗對我哋最好嘅方法

好想知係咪到底係自己不足,定呢一切都係安排好晒,我係咪仲未夠努力?

好痛丫
好憎佢
佢點可以咁對我
6年你都咁殘忍
仆街黎加你？
屌你
仆街
憎到你浠巴爛

愛不轟動了 甚麼都嫌少

唔好憎恨人

返唔到轉頭

命運

最終這片段完了

最少佢搵番你

靜了

如果當初我咩事都冇 唔知我同你依家會點呢

咁又係，反正得我放唔低

賤人！我好憎你呀 死仆街！

你係咪人黎架 咁撚薄情 仆街！死仆街 你個八婆fd都係呀 屌你兩個老母！

點解咁努力都冇回報,咁我一路以黎到底做緊咩

唔好去選擇憎人

佢就黎生日 我個心好撚痛

關你鬼事

點樣可以令自己成熟 我好討厭呢個咁幼稚嘅自己

心態既改變

你班友咪再偷睇

我做唔到 唔捨得刪晒佢啲野

每日都係snapchat見到佢嘅日常生活
唔知有冇人落力追緊佢呢

咁收埋去某一個電腦FILE入面唔好開黎睇

無你一樣快樂
你搵番自己既快樂算啦

諗法一樣

冇左佢我仲剩返啲咩？

希望將會佢會再次對我心動

突然間醒左咁
其實全部事都係我問題

憎我都合理 點解我會變成咁

點解我啲思想會變成咁

冇架啦
過去式
依家點正常都冇用

你仲有自己
係爭在時間

愈諗愈憎自己
變得奇奇怪怪

求下自己以後都唔好再病發

成個人性格會變哂

呢家有一刻靜左
差唔多成年黎第一次
原來冇事既感覺係咁
等我一直如為自己正正常常

有病又點會正常

我唔知自己幾時正常幾時唔正常
我信唔到自己了
又或者我一直以黎都有病
又或者我本身性格問題
唔腩知呀！！！！！
信唔過自己
憎自己

想傾計搵我啦 雖然未必有實質嘅幫助 不過如果係我 有人肯同我傾計嘅話會開心 唔洗一個人受曬

緊張上黎完全溫唔到書
等死
你都係 有野就搵我講
我會聽

我聽日都要溫書，咁多日都溫唔入腦

收得皮

我走撚曬啲堂 而家望住份assignment坐撚左係到

我都係

幾時先好返？我唔再信人

你把最重視你的人迫瘋掉了
雖然你無心無意

Hug

突然諗起我第一次同佢出去食野，大家都尷尷尬尬，

想你的夜

執緊舊電話啲相

反正到最後得我會在意

同意
講分手果個唔會在意

人生第一次曖昧就比個淫底女姣西樣 一開始識佢知道佢比仔飛 之後識左無耐已經發展得好快 除左扑野之外跟本上乜都做哂 我好撚enjoy因為話哂第一次好有新鮮感 本身可以keep到呢個關係 但係自己衰無拍拖經驗 又唔識講野 搞到佢對我既印象差到仆街 最後扔撚走我

諗返轉頭 我知道自己係隻兵 喺佢失戀既時候求其搵一隻人依賴下 而家人地搵到更多仔比佢依賴 成日show off自己有仔陪 仲洗撚要我咩 而且佢應該都貢獻埋個系比佢依賴緊既仔 我就衰仆街沉左船 雖然有朋友屌撚醒過我 但係一到清靜既時候就會諗起佢 ff好撚多野 諗緊佢同其他仔有幾咁close 有時真係好撚辛苦 時間幾時先可以沖淡返我對佢既感情

耐啲

再忘記唔到

再耐啲

再耐啲啲...

沒關係妳也不用對我慚愧
也許我根本喜歡被妳浪費
隨便妳今天拼命愛上誰 我都會 坦然面對
即使要我跟妳再耗個十年 無所謂

依然中意佢
但我會默默等

說謊

乖
慢慢放輕

加油呀!

接著緊緊閉上眼

我會發著呆

然後忘記你

停

我好撚攰

頭先發夢又諗起佢，幾時先忘記到

same here bro

訓醒啦

我寧願一直咁發夢

時間會令你睇化

所有事都係取決於自己心態⋯

但我忘記唔到啊

有時會冇啦啦諗起佢同你講過嘅野，之後我個心就好撚痛

好多嘢都會令自己諗起佢⋯

時間真係可以令我放得低？我唔信任何人啦而家

我知佢短時期唔會再睇得上我 因為我傷得佢太深啦 仲有佢身邊已經有好多男仔
我知自己最好係放低佢 放過人地之餘 都放低自己 但係對唔住 我係你身上感受到我從來未感受過嘅溺愛 我已經決定左一直等候係你身邊

心聲呀晚打 但係咁樣自己會好辛苦

我辛苦唔緊要 佢而家開心就夠
如果我一直係佢身邊守候 有朝一日佢就可能返嚟我身邊
而家我會好好照顧自己 增進自己 我相信佢會見到 然後係我身邊

打個飛機先

佢分手叫我為佢做最後一樣野 好好照顧自己
所以我會㗎 唔洗擔心 我好好咁守呢個承諾

見到你咁我都欣慰

星期一睇醫生

但故事的最後

你好像還是說了

拜拜

快啲好返

我頭好痛，但訓唔到

心臟病要及早就醫

點解

你都係

睇黎巴打未試過心痛

係好事

你做咩事 ？

咩事

生活始終要過 我諗佢見到我生活得好 佢一定會開心

講出嚟會舒服啲

加油!

屌你

我識你，仲好熟悉你添

不過

我地唔會再有交流，唔會再講野

多謝你出現過係我生命之中

佢已讀左我啦 不過見佢玩得咁開心我都開心㗎 我明㗎啦 我唔會再搵你 你玩得開心啲

祝你幸福

屌 心痛中
明明唔開心格硬濟出笑容

有事咪搵下我囉

雖然呢個我試過
真係好辛苦

咪偷睇

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了

抱抱

屌

“別回頭看我 親愛的”

人就係咁犯賤

可能佢一開始就冇望過我 佢直情唔會記得我

放過自己啦

自己嘅女神對自己愛理不理
最後仲比我發現原來有男朋友

係身邊就唔珍惜 無機會又唔死心 走左先去追返 冇左先嚟後悔

我一個人/靜靜地個時就諗起佢，我真係好想有得返轉頭

不要這麼容易就想放棄 就像我說的
追不到的夢想 換個夢不就得了
為自己的人生鮮艷上色 先把愛塗上喜歡的顏色
笑一個吧 功成名就不是目的
讓自己快樂快樂這才叫做意義
童年的紙飛機 現在終於飛回我手裡

我比佢已讀個心係再碎多次
佢wtsapp online但係佢冇覆我
我係sc打左少少野叫春
佢睇左之後即刻覆左我
代表左佢唔係唔記得覆我 係選擇唔覆

所以我決定唔睇佢覆我嘅message啦
我唔可以咁自私chur咁佢
放過人等於放過自己
我唔想感受多次已讀嘅感覺

鐘兒就追啦
追唔到就走啦
唔好留係到乜到唔做盞自己傷心

有啲事你無能為力
你唯有選擇去放低啦

人就係咁犯賤
擁有既時候唔會覺得有幾珍貴
失去先知到痛
但全部野都發生左啦
返唔到過去

我是宇宙間的塵埃
漂泊在這茫茫人海
偶然掉入誰的胸懷
多想從此不再離開

你愈犯賤
你想既事都唔會發生
反而令人愈黎愈討厭你
而你自己
就愈黎愈心痛

同佢講句再見 然後BLOCK哂佢全部野
然後反口 因為以後不再見
放低啦

你個心依然係佢到
同我之前有乜分別

我愛上讓我奮不顧身的一個人
我以為這就是我所追求的世界
然而橫衝直撞 被誤解被騙
是否成人的世界背後 總有殘缺
我走在每天必須面對的分岔路
我懷念過去單純美好的小幸福
愛總是讓人哭 讓人覺得不滿足
天空很大卻看不清楚
好孤獨

我相信 一切都會平息
我現在 好想回家去
天黑黑 欲落雨 天黑黑 黑黑

我個心都好撚痛
知道有d野係堅持都冇用
好想搵又唔想打擾到人

終於到我失眠

離開 不應再打攪愛人對不對

不再虐待自己對不對
人家沒你照樣過

無謂再關心你
我沒資格謂問你
無謂再搔擾你
我沒這塊厚面皮

冇左每日同佢wts，好似少左啲野
一開始明明就唔係咁

係冇左每日係我身邊添

代佢開心 但係自己唔開心

唔會祝福佢 做唔到

咁惡。。。
加油呀!

個story

屌你

可以點 ？

咁你都大方 真心做唔到

我之前都覺得我可以祝福佢 但睇完你地咁講 我唔知我受唔受得住呢個打擊

等攞藥

也許時間是一種解藥
也是我現在正服下的毒藥

唔想又可以點
所以選擇去祝福

把握時機 係佢同其他人一齊之前 盡力追返佢

發生左既野番唔到轉頭
你已經傷過人了

我只係諗 如果我可以改變 令自己進步的話 咁改變左嘅我就唔再係以前嘅 或者可以用一個新嘅我同佢一齊呢

我唔想佢開心 我好自私

我都係咁諗

咁就算係同一個全新嘅人一齊啦

放唔開，唔知仲要用幾耐

好攰
唔想食藥
會懵懵下

唔好食藥啦 傷身

我想快啲好番

我都驚自己要食藥，越黎越近佢生日 每過一日望一望個日子，個心又開始那住那住

And I know these scars will bleed
But both of our hearts believe
All of these stars will guide us home

Everything will be okay in the end.
If it’s not okay, it’s not the end.

原來我對佢嘅語氣係咁差
對唔住

可以點
有些愛 可憐不可愛

What i’ve done

反正你也不會想起我

反正你不在乎我怎樣念念念念念出病

反正一廂情願

你地咪再停留原地啦

All in vain

祝福啦
不能強求
也不能責怪
人生來就係為自己架啦

根本我做咩都唔會忘記到佢 因為我個心都冇諗過放低

颳風這天 我試過握著妳手
但偏偏 雨漸漸 大到我看妳不見
還要多久 我才能在妳身邊
等到放晴的那天 也許我會比較好一點

從前從前 有個人愛妳很久
但偏偏 風漸漸 把距離吹得好遠
好不容易 又能再多愛一天
但故事的最後 妳好像還是說了

拜拜

我每日都等緊你返嚟㗎 雖然唔知你會唔會

我知道你的痛 是我給的承諾

啱，一路我付出嘅係啲咩？ 好想喊，但又唔想比身邊啲人知

唔想放手
但又有咩意思
親手斬斷 好撚痛

決定要說再見

好撚攰

邊有咁易放得低

但我除左放低
可以點

Hi

加重了藥量

你好

自作自受

情非得已

貴客自理

我捨不得

但又怎樣

有撚用啊

慢慢執番個心碎片番黎

然後繼續生活

心碎的很好聽

好掛住佢

我個啲變晒粉

我都好掛住

點解佢嘅生活可以即刻就回復正常 我好似從來都冇出現過係佢嘅生命到咁

因為佢一眼都冇望過我，我只不過要黎打發時間

以前呢啲時候都係佢陪我

唔通要好似自己咁自憐自卑咩
人地放低左 開始緊新既人生

可能吧

好
完
進入正常狀態

畢竟都沒人在乎了。

我上次失戀都佢陪我
最痛嘅今次佢陪唔到我啦

我都係咁

對唔住
我會變得成熟
返嚟啦好冇

我係咪已經有輕度抑鬱

對唔住 我會努力變得成熟 唔會再搵你住

可能

好攰 幾時先收返我條命

我唔想再發夢夢見誰
抑鬱會發作

屌你老母連續兩日midterm
啃藥mode開始
我唔可以病發

求下以後唔好再發夢

可唔可以醫番好我個病先走

無時無刻都諗起佢真係好辛苦

頭好撚痛

我只能說我有些難過
我也真心真意的等過

點解要瞞住我 雖然的確唔關我事

個心好撚攰

點解變成依家咁

我全部野第一個同你講
做乜要瞞住我

我好差咩
我都叫做改變自己好多
你估我突然讀書為乜
我驚我太差呀
我當左你係希望
點解要瞞住我

係既 根本唔關我事

停

次次都控制唔到既

岩岩同我講
多謝你對我咁好
完。
喊到仆街

成熟呀 同自己講 要成熟啲 要大個啦

我只係想平平凡凡咁有個家庭
所以先好重視
所以一聽到咁既消息
就擔心你到有病
你唔明都正常既...你都冇試過呢啲經歷
點怪到你
錯就錯在我私自放錯左感情啦...
仲要鬧鳩人 我正仆街黎

見到佢同friend去左飲野 我個抽住痛 但係點解佢可能咁快就生活得咁開心 但係同時我見佢生活得咁開心我都代佢開心 好矛盾

點樣先變得成熟呀

我好撚討厭自己成個細佬咁

我抑鬱啦

睇醫生啦

我唔明，到底係咩事傳你變得咁快，如果你有一日後悔，搵返我好唔好，我已經唔識笑

圍爐取暖

啱啱又被帽第二次
我個心好撚痛啊

想restart

唔識點樣再完全相信一個人

佢琴晚飲完野4點幾5點都未訓
個下好有衝動想叫佢早啲休息 但係諗起我根本就唔係佢邊個

我都唔識再去同人溝通

屌，食食下野又諗起佢同我講啲野，個傷心又爆線

近排一聽 後來的我們 就會喊/想喊 不過就係因為咁所以我係咁loop

身邊好多情侶 搭車個陣

所以會避免聽呢類既歌

最令我傷心係
我因為你先有事
想你理解下我先會好番啲
但係你不聞不問
甚至我主動求你
你都係None of your business咁
置身事外到我愈黎愈嚴重
變到又傷心又憎恨你
Sorry

我諗住我唔搵你 你都會問下我會唔會想出去
點知問都冇問 就同左班friend出去玩
我其實未必真係得閒出去 但係點知你連問嘅心都冇
只要你有個個心 我真係唔介意你出去玩 因為我唔得閒

不過令到你變成咁都係因為我
一次又一次令你咁失望
我諗你都主動到攰啦
所以我唔打攪你啦
你好好休息下啦 好好咁去玩下啦

我好掛住你呀你知唔知

俾人帽過搵到個對象都唔敢進一步

我比人玩完都唔想再信人

一個月前明明wts係仲係第一個，而家唔見左你，我個心真係

反正你也不會想起我。

反正，我想多了。

沒問過你就，

孤注一擲全部希望在你身上，

這麼多年。

我想，大家和諧過得開心點，

所以替你們修關係，

但，

沒想到，

修完，你們耍在一起，

我反而感覺被你忽略了，

你們開心了我反而壓抑極了，

所以，好矛盾。

太愛了，所以我，

沒有哭，沒有說。

你個故事原來咁慘

竟然你出現 憎唔落你
先知自己比人侮罵過 我都竟然係原諒咗你
點解要接觸返我呢⋯⋯
感情食屎
我心軟到痴左線

甚至，

你說，喜歡上誰，

還要教你去追，

就沒想過甚麼，

覺得你開心就可以了，

沒有想像到如果成真的話，

我會是怎樣，

即便最後沒有如願。

但沒想到，

有一天，

你說，留戀過誰，

我會精神崩潰至如斯地步。

現在我甚麼都沒有了，

沒有目標，沒有朋友，沒有理由，生存的理由，

真的是我咎由自取吧⋯⋯

但，你明白不明白，

那個原因是你。

好多事我都第一個跟你說，亦只跟你說，

因為我好相信你，

唯獨這個原因，我不能說，

反正我都藏了這麼多年，

我怕說了之後，

像現在一樣沒了七年的精神寄託。

我笨到相信了你說這輩子會一個人過，

所以我好放心全部事跟你和盤托出，

但是，你竟說你曾戀過誰，

我沒想到當你真的跟誰一起的時候，

我沒想像過我會如此不能接受，

然後，縱然勉強接受了，

但那個心裏的警鐘已經長鳴，

災難性思考把全部正常的行為想得無限遠，

因為瞞過了我⋯⋯

所以我變得精神焦慮，

生怕你又瞞了我甚麼，跟誰在一起甚麼，

縱使我知道了很多事，

我還是很不放心你，

你一時半刻的失蹤變了我抑鬱的累積來源，

對啊，就你角度根本就不關你事，

但對於我，沒有很多朋友，沒有個正常家庭，所以把你當作全世界了，

我怕，我太廢了，所以我改變，

我如為身體鍛練多點會變好，

我如為多讀點書也叫有點能力有點文化待人好一點，

你不明白好正常，

因為我把全部嚮往平淡家庭的希望寄託在你身上，好多年，

但我又沒有說，我不懂花巧的話，

也不懂甚麼方式，

所以我留在你身邊甚麼都沒有說

我等，我如為等到你有一天會發現我，

我如為。

我愈來愈往死裏鑽，精神逐點崩潰粉碎，

而你，站在圈外置身事外，

乞求你，不理，

說不關你的事，

我依舊不能說是因為你，

所以我作了好多藉口，

又挑起好多事，

好想你治我一下。

但我又知道，你是這樣的人，

不會說安慰的話，

也知道你待我愈來愈好了，

陪多了我，

我知我一味索取，很貪得無厭，

縱然知道，還是很想你治我，

很想有心靈的交流，就僅是你的關心，

而不是陪我開心陪我玩，

因為這不是我需要的，

但我真的快瘋了，

快被你無心無意折磨到瘋，

而你依舊這樣無邪待我。

你沒有關心，我沒有坦白，

我想說但不能說，

我壓抑到極限了，

而我的壓抑焦慮與我在意你的程度成等比，

尤其你說了你與誰一起之後更甚，

而我在意你的情感無法放輕，

所以我選擇去憎恨才可以放輕，

我是用錯了方法去處理，

但我也不知道還有甚麼方法治到自己了，

但每次憎恨完我又放不下，

懺悔自己用錯方式對一個對我好的人，

但是我下一次壓抑到極點的時候，

又死性不改地用憎恨去舒緩這種感覺，

我好錯，也知道人是有極限，

你一次原諒得到我，

但幾次接下來我也是這樣，

你會對我心淡憤怒也很正常，

所以我們互相憎恨了，

弄成這樣子，多難看。

我知道你對我很好，

但你永遠不知道我需要甚麼⋯⋯

我只是需要你關心一下我，

我就不會積出心病了⋯⋯

我沒問過你就把你當了全世界，

對不起，再見，不，不再見。

你愛錯人 如果對方係同你一樣的話 你會好幸福

I miss u 但我知 我冇咁資格

我想重視的人湊在一起開心，

但是，湊在一起之後我又感覺因為他們而被人忽略，

所以我常常忽然憎恨，忽然重視某些人，

我搞不懂為什麼要這樣⋯⋯

我已經怔怔等了好多年⋯⋯

我是錯，也好矛盾⋯⋯

說甚麼也是徙勞。

算喇，我係垃圾嚟。

晚晚2點幾先上床 一熄燈就諗起佢 次次碌成粒鐘先訓到 今朝返學撞到中學同學 冇見兩個禮拜話我個樣殘左好多

又發夢嚇醒

好攰

如果咁樣落去 我諗我好快入廠

琴日散左
好撚痛

唔洗唔開心 有排你痛

大家都一齊捱緊 唔開心咪講出嚟比大家開心下囉

I miss u

我好掛住你

我好撚掛住你呀屌

我好掛住你 你有冇

我好想同你講 但係我唔可以

你可唔可以返嚟
我知錯啦今次 呢個懲罰太大啦
所以返嚟啦好冇呀

我個心好撚痛呀...

3年幾時間
半年前同仔嘈交, 你仲話"最緊要係我響身邊"
而家, 你話無feel, 價值觀, 話題唔同所以話要分手.....

對不起 你說迫我長大的方法只有分手 所以你不想
結果 這兩年 辛苦你了 把所有傷心難過 都獨自承受
我想你的眼淚 早已流光了
我最後的溫柔 就是不去打擾你的新生活
記得 照顧好自己
我也會照顧好自己 因為這是我對你最後一個承諾

同人出去玩得好開心，做咩要po ig fb 做咩要整開我傷口

一係block左佢 咩都唔洗睇
一係好似我咁 愈痛就愈想做好自己 當係動力 雖然睇到個陣個心痛撚到仆街 好似就死咁
揀一樣啦

can’t

差唔多一樣...
但佢甚至完全無事咁...

同你一齊既第二年, 我有左情緒病
多謝你, 響我有病時你都無離開我
我一次一次發你脾氣
你一次又一次咁開解我

你成為左我既全世界
樣樣野以你為先
樣樣野第一時間同你講

情緒病令我失去左好多能力
我響谷底你去努力去拉返我上黎
我知你都好攰
我都有努力

我想你知道我好重視你
所以有咩野, 開心/唔開心都同你講

但始終你都有你既生活, 朋友...
我明白的, 除左我, 你仲有好多野要去做
而我只係不斷咁對你發脾氣, 埋怨你少左理會我

原來你己經好攰
原來你已經對我無左感覺

多謝你, 當我同你講我有咩情緒問題, 人際關係既問題時
你都會教我點樣改善
你對我好好

但點解當我見到自己有曙光時
你要響呢個時間離開我
將我推返落谷底

對唔住...
一定係我不停對你發脾氣所以令你已經受唔住我

岩既, 我就好似個計時炸彈咁
唔知我幾時會爆
你一定都覺得好辛苦

點解你可以講到咁絕...

你話就算我變返好似初初識我個時咁
感覺無左就無左
唔覺得可以再修補返

一句無左個感覺就完左

點解........
一個鐘前我地仲講緊之後去旅行既事
一個後就話要分手

我知一切都係我既錯

你講分手之後....
我話不如大家暫時分開一陣, 冷靜下先, 過一排至決定係咪真係分手
我係想俾大家一個冷靜期....

但你答我
"我好冷靜, 分就分了唔好講咩暫唔暫時"

點解你可以講到咁撚絕

係我錯 係我錯 係我錯
所有事都係我既錯
我認
我好後悔

係我既情緒令到你怕左我
係我既情緒令到你唔想見我

對唔住呀...
俾多次機會我好補償啦

身邊既人都叫我放低
del晒我電話裡面你既相

當打開個相簿
2986張全部都係關於你既相
慢慢睇返
眼淚自自然然流出黎

結果....我1張都無del過
我好唔捨得

你話分手之後你會當我做朋友
仲會聽我講野, 以一個朋友身份去開解我

但我知.....
事實係就算我而家再變好, 定係再變差
你會唔會再理會我

我就算斷手斷腳死撚左你都唔會在意啦
我做得好又有咩用

我都係一齊左三年幾，佢前一日先講緊買機票 又話一生都愛我，突然同我講大家唔夾 唔愛了。
絲打你唔好咁自責啦 我知你會好難受，覺得一定係自己做得唔好，但你都有喺呢段愛入面付出過，努力過。當佢唔再愛你 講嘅承諾都係大話。佢仲愛你嘅話 點捨得突然離開你 佢好清楚你之後情緒會波動 會幾心痛同失望 但佢都咁狠心...

我係巴打

完啦
一齊都完啦...

之前激嬲你
你都唔會講得咁絕

但今次
你已經講到好絕
無彎轉
封埋後路

原來我亂到成日打錯字

如果比我揀，我寧願冇識過你 至少可以唔洗咁痛，

你叫我要走出自己個圈, 去搵下frd傾下
多謝你, 今次分手真真正正令我push到自己去搵其他frd傾

當我真係變好時
你會知嗎?
你會返黎我身邊嗎?

初初我追你時
其實我真係無信心可以追到你
自問自己真係無咩優點

點知你真係接受左
做左我女朋友

但當你對我愈來愈重要時
你要選擇離開我

我應承過你我會改
我有好多問題要改

我用左2年時間
而家終於算係走出自己既情緒病

你都話見到我有改善嫁
你都話見到我有努力嫁

點解唔等多我一陣

我唔應該咩都怪落情緒病度
我唔應該咩脾氣都發洩晒響你身上

係我錯

一樣情況
朝早仲約咗星期五去食野 夜晚11點就講分手

個個都話
世界咁大咁多女仔
一定會搵到下一個喎

咁我淨係愛呢一個
吹咩

好辛苦..................
無食野但感覺好想嘔...

好想叫佢出黎一次
叫佢俾多次機會我
但佢一定唔會出黎
叫我錄音俾佢算

屌 我啲朋友都係咁講，但係我唔係啲咁嘅人，愛就愛一世
我係咁諗姐，人地唔係，生日快樂

我都係 結果我冇做到 佢攰啦 所以佢離開左我啦

我知道你都攰啦 你都已經失望夠 去啦 去搵你嘅新生活啦

咩心態 一日之間變得咁快

我會消失

有野積積埋埋 一下就爆

幾時至會好天

你幾時開始覺得無feel唔夾嫁？
點解我次次發你脾氣之後你都話無事
然後你突然之間同我講你要走

好多人送野比你 好多禮物，係咪有新仔陪呀

嗚⋯冇撚用啊我⋯明知冇可能同過自己講要抽身，但過咗一排，一見到佢又日諗夜諗，放唔低啊，好辛苦

我好後悔
後悔我無好好對你

今晚終於無frd得閒陪我
我要自己一個面對

後悔都冇用 諗下自己點先做得返好先啦

而家真係諗唔到其他野

on99
仲走出去睇你鐘意既公仔有無新product

係呀，上次買俾你既野仲響我度
你幾時得閒出黎我俾你啦

你仲點會出黎見我

自己一個人時不停想起你

屌。。。
岩岩睇佢ig話你想去奈良
我咪plan左之後一齊會去law
你又要走左去

結果我都係好唔爭氣咁like左個post

睇你*ig

你慢慢叫下春先啦 冇人幫到你 沉澱下先啦你

我會，真係好痛。。。。

好撚痛呀 點解陪佢過生日個個唔係我

一起身就諗起佢。。。。

點解你可以咁狠心
係咪我太傷你呀？
你返黎啦。。好嗎？

原來呢3年你已經挖空左我個心
而家你唔要啦
你喜歡踩佢踢佢掉左佢都唔緊要啦
個心我都唔需要啦

咁得閒叫春
不如學下點做男人啦
成班廢鳩

好唔爭氣咁send msg 俾佢
求佢返黎

佢都係話唔會返

我真係好犯賤

你愈chur佢愈唔會返 我係女見到你咁都唔會返嚟

改變下自己先再算啦 唔好再搵佢啦

4年感情，咁多年黎，每件事都係為左你，真係想像唔到最後你竟然可以咁無情。傷我傷到最痛最痛。感恩可以咁早睇清你條仆街原來咁撚自私。祝你下次比人中出即飛。

唔好啊，感情唔係求翻黎。

啱啊，改變下自己，一齊努力💪
我都努力增值緊自己，花香自有蝶

女咋嘛，屌完咪比第二個屌下囉。
舊鞋著到頂腳 咪比啲腳短嘅人著吓！

街上人很多，而我找不著人。

對奶有幾大？

已經第幾日啦...點解仲係不停諗住拋棄左我嘅你？...個心好痛

如果將街燈的光線代表真愛
或者熄燈了會更發現你存在

如果將香煙點給我代表深愛
莫非煙熄了會更震憾與期待

如果一呼氣一吸氣代表相愛
或者淹死我會更發現你存在

我真係好辛苦，明明已經唔想諗，但個腦就係咁諗，好想死

加油啦 而家日子愈耐就愈諗起佢

好大壓力

我又講
好想見你呀 好中意你
偏偏搵你咁多次都冇一次可以見你
但我這次好想去認真一次
用力愛你

我會發著呆
然後忘記你

比我忘記你好不好
咁我就會馬上好番

心好累

唔想再食藥

我個心都好撚痛

佢po咩，關你撚事咩，犯賤

真係關你撚事 你而家幾難過幾折墮都唔關佢事 佢唔會關心你

+1

而家由外表開始執返好自己 再到內涵
比一個新嘅自己佢睇 如果佢都係冇興趣嘅話 咁咪下個囉
我係咁諗

真係知易行難
其實我d朋友都係咁講
但..........而家我個腦真係淨係諗到佢
其他野都諗唔到

要啲時間 我分左一個月 係呢一兩日個心態先正向少少 早幾日都係成日攤係張床諗住佢
不過你頹到盡頭就會好似我咁 突然覺得咁樣落去唔係辦法 就的起心肝去做啲野改變下自己

因為12月尾有gathering會見到佢 想佢見到一個同以前唔同嘅我 所以就有啲動力 不過因為咁樣嘅出發點都唔係幾健康 所以大家加油努力

都唔係唔健康既，俾佢見到"好d"既你總好過見到頹既你
大家加油

分手個陣應承左佢好好照顧自己 一齊個陣做唔到對佢嘅承諾 分左手就應該要做到

佢最後係叫我諗野唔好咁負面
但我真係唔敢再應承佢d 咩
只係希望有日佢有機會見到"正常"既我
甚至更好既我

今日del左電話裡面99%既相
真係好痛
但當俾個機會自己reboot

你快樂過生活 我拼命去生存

最令人崩潰絕望的不是過去和現在有多慘寂。當你在黑暗中一直朝著那點光努力地跑，跑了好多好多年，可能的，可以的，會幸福的，但最後你眼睜睜地看那點光被別的人握在手裏，指間的微光逐漸消逝殆盡，才知道那點光早就是照著別人暖，一切希望都是光影交錯折射出來的海市蜃樓，是幻象，是錯覺，沒可能的。那，那麼努力幹嘛？為了甚麼？你在闇黑的天色下靜靜地看，怔怔地看，把眼前繁華艷美的絕景看成黑白，走在摩肩接踵的人海中仍覺得孤身隻影，還該怎樣，還可以怎樣。你一路走來只為那點光而在絕境中挪動自己的身驅，求的只是大團圓結局，但，你沒說，你沒提，你也沒問，你一路走來確實也是只練了自己雙腿，沒替那火光添丁點的油，那，你付出了甚麼，為了誰，自願地為它而奔跑嗎？你能說出口嗎？你不敢，有誰能理解嗎？沒有。所以你用一個個謊話修飾你面具下的情緒零碎，卻矛盾地奢想別人會識破，你好作賤，怕別人不理解而掩飾，又因為別人無法識破而深感孤寂，甚至把這些藍黑情感轉成紅色，遷怒於他人，把那種有口說不出的言語用喜怒哀樂的各種方法演繹出來，卻愈是這樣，愈被誤解，再用甚麼方法也淡不了你做的一切了。

你好犯賤。

看著那點微光在你的世界一點點消失，眼睜睜看著付諸了多年希望的精神寄托化成灰燼，並且是因為你的不誠實而自找的，那你又可以怨誰？你因為它而改變。你問，你到底為了甚麼而一路走到這裡......但你又可以說甚麼呢？你現在又是誰呢？然後繼續在無聲吶喊中，沉淪。

最令人崩潰絕望的是，身處黑暗對未來的那種憧憬，一點一點累積，走到了某一天，它就在燈火闌珊處，而你卻抓不住，這是最近也是最遠的距離，然後一點一點心息。

你漸行漸遠，在死寂一片的黑色世界，再看不見光。你蹣跚而行，慢慢的......漫漫的......現在該朝著甚麼而前進呢？你只知道，你好累，好想睡，好想睡。

好彩我啱啱換左電話 所以99%嘅相都係舊電話 不過我都back up左係電腦 將來想回味下都有

你就好 我未換手機，有時睇到wts都會觸景傷情 好辛苦，好想死

我 遺憾抱緊你未夠 時候到了不可擁有
我也知要鬆手卻 捨不得你走

生亦何歡 死亦何苦

睇下你想放低定點 想放落就狠啲一下del啦
不過我睇返少少wtsapp同sc 紀錄都百感交集 如果冇換電話都應該有排頹
捱得過呢段時間就得

人係犯賤
今次衰冇好好珍惜對方嘅 好好反省下自己 頹夠喊夠就好move on 啦 或者佢會返嚟 但係唔係係你呢個咁差嘅狀態返嚟
對自己好啲 就算佢唔返嚟 下個都會比佢好 因為你進步左啦

你用左幾耐時間，我望唔到盡頭，每日都好似第一日咁諗起佢

一個月多啲 其實我都唔係好得去邊 啱啱係between(一個app比情侶upload相 有曬日期）睇返曬啲相一次 冇想喊嘅感覺 反而有原來開心嘅時間過得好快嘅感覺 同時覺得自己冇長大過 但係佢反而成熟左咁多
如果前排睇返應該會精神崩潰 喊到仆街 而家反而想快啲見返佢 希望佢見到我會有個我長大左嘅感受

我竟然忍唔住打左比佢 我係咪癡撚左線

告別要瀟瀟灑灑不必常回頭吧🚬

而那點光，卻一直揮手說不再見，那你，還可以怎樣，還可以朝甚麼方向繼續奔走，你停在原地，崩潰絕望，又有誰能體會你掏光了的心有多空洞呢。畢竟那麼多年了，你的心還一直駐足於此，已經再也修補不來了。

想知你同佢講左咩
我都send左msg俾佢, 唔係求復合, 不過有話佢知我而家個心仲係好痛
結果佢答我仲可以做朋友, 除非我唔想

分手前仲同佢講過話想紋佢個名響手臀
佢無反對, 只係怕唔知佢屋企人會點諗
所以好彩地仲未紋

佢都係咁同我講 但根本全部hea覆

一來明知當佢朋友咁講野傾計, 佢只係會覆個emoji/sticker
二來我根本唔係想佢當我係朋友, 係女朋友呀

我就冇可能，佢同我講個日，我已經明白，完完全全咁比佢玩

佢都係同我講可以做朋友呀 不過除左hea覆之外就係已讀
我打左比佢問左點解要揀個個時候講分手 佢話因爲見到我呻辛苦 所以佢先講 我問佢如果個陣我冇咁講 你又會幾時先講 佢竟然話假設性問題點答
不過其實佢做緊野忙緊 我覺得就算繼續傾我想問嘅野 佢都唔係專心答我 所以我收左線

明明一個禮拜前先話唔好打攪佢 點解我會衰心癢打左比佢 唉

我覺得就算繼續傾我想問嘅野 < 玩命

我真係唔夠膽再問
真係驚佢講真話之後我企唔返起身
(本身諗野都已經唔係正面)

我想約佢聽晚去飲野傾下計 我覺得再唔搵佢 就會完全淡曬

傾完再決定究竟繼續追 定係真係要放手

分手後你地隔左幾耐無見?

1個月

我都想約佢見下佢...
但真係唔知幾時至岩timing

btw 我同佢share同一個starbucks ac
主要係我入錢大家一齊用 (佢都有入錢既)
我仲見佢有用黎買野...
真係唔知佢諗咩

我覺得 如果佢話係因為我呻辛苦 佢先揀講分手嘅話 即係佢都仲想堅持落去 雖然佢都好辛苦 或者呢一個月我沉澱夠 可以有呢一種相處模式呢
我而家淨係驚 如果我呢一刻咩都唔做 佢會覺得我已經放棄左

你地分開左幾耐

一星期
張starbucks card我開既, 咁個時見佢都有用就話一齊用
我用app 佢用card...
而家分開左, 但見佢仲有用張card lol

好難講 可能只係用得就用
你地因咩事分手先

我唔係介意佢用我錢...
只係分手係佢講既, 但有d share既野又唔分返開

無左feel, 唔夾, 睇既野/諗既野唔同

無feel死罪喎 無左就無左

你咪問下佢囉 問清楚都好

我問完佢 佢話唔得閒 要等sem break

sem break其實都好快到

btw 我都知無feel好難攪, 唯有真係等多陣, 我執返好自己至再搵佢睇下點

又咁諗, 其實佢唔介意出黎, 又俾個大約時間都好好啦

我又冇咁諗過喎
你仲話你諗野好負面

我都唔敢抱太大希望 唔知佢肯唔肯講真心話

其實係極負面...(有情緒病)
分手後第3日我同佢講想死 (真係尋死, 已行到某斜坡高處影埋相俾佢睇)
雖然最後我無做到...亦俾佢屌多次
但個一刻諗我死左, 將來真係無機會見返佢, 就算唔係一齊返都好...
之後打左千字文俾佢, 雖然佢都係個句"個返朋友"
但我都係個一刻開始識諗, 太負面真係對大家都唔好
希望等時間過, 等我tune返好d先再搵佢傾

我好後悔我對佢做既野
唔識得好好照顧佢...
好想再有多一次機會俾我

我都係咁諗 但係繼續沉淪嘅話 佢永遠都唔會返嚟
如果改變下自己 令自己進步 佢有機會會返嚟㗎 雖然好微 不過如果係愛佢嘅話 試下又有咩所謂 你話係咪

係呀, 我而家係咁諗

我已經報左啲野學 同friend組左隊波打
建立下自己嘅生活 或者會對愛情有另一種睇法呢
不過我都係想佢見到我生活得好

我兩個禮拜之前已經識諗 但係同時都用左兩個禮拜時候先起返身 每晚依然會諗起佢 會好辛苦

我仲係大部份時間都諗起佢
尤其是日起身個一刻
真係好辛苦...

係搵frd出去吹下水個時會"暫時"放低唔諗佢

不過跳去負面mode既時間少左...
開始識諗下野

又想學車, 又想獨遊下
要儲多個錢先

咁啱我都儲緊錢想考車
我都想一個人去旅行 去放鬆下 一個人諗下野
最憎個排係晚晚上左床攤3-4粒鐘先訓到 啱啱好兩個禮拜 撞到friend佢話我個樣殘左好多 個陣先醒 諗起應承過佢好好照顧自己 佢如果見到我咁會（有機會）唔開心 先慢慢好返啲

我個friend叫我block曬佢啲social media 唔洗睇到唔開心 不過我落唔到手 又想睇下佢近況 睇下佢過成點 睇完自己又唔開心 好犯賤

正常 我都會咁做 會擔心佢 自己睇完內心又唔舒服 怪自己照顧唔到佢 好像失去咗親人咁 但知道已經冇咩用

曾經以為自己可以好瀟洒 但原來呢個人對自己咁重要 失去先識珍惜 晚晚訓唔著 做咩都做唔好

我反而唔會咁做
我唔想封左自己後路
(雖然佢講分手個一下都講到好絕封晒後路）

因為我想睇佢做過d咩，雖然好痛
但將來搵返佢時都會有d 話題
同埋如果我block 晒佢，可能佢會覺得我都唔會想搵返佢
所以我唔想封死自己條後路

你都仲未放得低

我都係係唔忍心block晒佢啲野，明明機會可以再黎嘅機會好微，但我都係放唔低，幻想有得重黎

我都係咁諗 所以先想而家搵返佢 反正琴晚都衰心癢打左比佢 咁不如直接試下接觸返佢 睇下佢想唔想

呢到都有唔識珍惜自己愛嘅人 所以有咩唔開心就係到傾下啦

加油～～
我諗我遲d 至搵返佢

我都覺得自己個機會好微
因為知道佢真係對我好失望
但而家少少希望我都唔想失去
好想同佢有將來

好耐無見，我特登返黎睇你好D未，結果⋯⋯

好番啦

佢話等sem break自得閒去飲野 點知佢意思係叫埋班friend 我意思係兩個人
佢即刻話唔係好 遲啲先算想推

滴...滴...滴...

咁真係好sad...
不過你接受到就照去啦
接受唔到就再約過

夜晚發夢夢到佢都係同我分手
即刻醒左
sad到仆街

大家一齊move on 啦
對方唔珍惜，唯有搵個識珍惜嘅人！

我成日發夢都夢見佢 好大壓力呀呢排，咩都唔想做

一下block曬佢全部野
佢唔想見我咁唔好再見 佢想返就返 唔返就算撚數 佢要返嘅點都會搵我 費撚事再犯賤

點解對方可以做到咁絕, 咁真係好咩....

我自己就好想搵返佢
雖然呢2日因為某d事我同佢有返聯絡 (唔關感情事)
佢都無咩咁
但始終佢之前已經講到無彎轉, 我真係有d驚, 唔知幾時至係一個好時機
好想佢返黎呀

屌我講到咁都係想搵你出去傾下啫 好似攞你命咁 左推右推 以前一齊有咩搞到你唔開心係我錯 你係唔想見到我嘅一開始就唔好話做朋友 而家又自打嘴巴
你要做到咁盡 唔理係為我好定為佢自己好 咁我都陪佢做盡啲 將會有機會再傾返計先算 呢一刻唔再搵佢
分完手好似咩事都冇 日日同班仔玩 我就抑鬱 食屎啦

唉

你都總算試過, 唔好後悔自己曾經搵返佢, 因為你只係做你自己想做既野
加油~~~

你都係 諗下自己要做咩啦 唔好後悔就得 畢竟我地分手收場已經係後悔

加油呀巴打，我就冇望啦

拿得起卻放不下
自己對自己說傻說
那些道理其實我都懂呀
可我還是很想她

點解呀?
你個ex都reject你定其他野?

唉。。。我又跳左制去負面個邊
好辛苦。。。

你叫我怎麼敢說出口，我偷偷放了你在心七年，偷偷盼望平凡日子而發憤向上，偷偷藏起你給我的全部東西，偷偷地情緒崩潰了幾個月只是因為你瞞了我一件事，偷偷害怕擔心你，偷偷地因為你患上抑鬱焦慮，偷偷地埋怨你沒給我安慰，偷偷地內疚自己對你的好仍不知足，偷偷地用謊話把這些偷偷的事都掩飾，偷偷地恨你，偷偷地在乎你，偷偷地情緒零碎，偷偷地，偷偷地......你叫我怎麼敢說出口。

畢竟全部都是我自己的偷偷，說來也是徒勞。
沒問過你，對不起了。

agree！
我都已經block曬佢所有野！
正臭西 對佢好 唔識珍惜
最後仲要咁撚絕情
真係以後見都唔想再見到佢
都屌左咁多年 比其他人屌下啦

我都會啊
bro 撐住啊

我而家心情好古怪，是咁的，明知冇可能一齊，講過要放低，但唔多放到，雖然少咗搵佢，但屎忽又約佢見面，佢肯出，唔係拍拖做朋友食個飯都好，過程都冇乜嘢，原本以為自己會好開心，但講完byebye後，有一陣超勁空虛感，完全冇以前見面後嗰種甜絲絲嘅感覺，但又唔係之前知佢唔接受嗰種心痛、抽心，總之就唔開心仲頹過未見面前⋯

都好嘅....起碼佢肯出黎見面

我明, 望住一個你愛既人, 但係已經唔可以再拖住佢, 抱住佢

可能絕啲斬纜會舒服啲，但真係呃唔到自己唔諗佢

屌 發夢夢見佢

夢見以前開心嘅日子

頂住呀..

btw 見到你響另一個post cap左既留言, 話慢慢同佢傾返計, 唔好太急
我都想咁樣去搵返個ex

佢鐘意睇既戲上左, 想約佢去睇又驚俾佢reject
無啦啦約佢又好似怪怪地咁

巴打小心好似我咁，見完面仲唔開心⋯

如果佢肯出去我都唔會諗開唔開心了
係驚佢出都唔出 (佢幾忙的)

btw 巴打你個名令我諗起分手前我地仲plan去大阪玩

而家我唔敢搵佢啦 feel到佢冇乜意思想我搵佢
比佢休息下啦 chur左佢咁耐 冇理由分左手都仲chur住佢 順其自然啦 可能見到面嘅時候會有計傾呢

諗諗下就算比我見到佢 其實都冇乜大不了 見到佢我都唔知應該點做好

順其自然我都想...
不過諗起而家我地已經無乜msg就好sad...
一早一晚自己一個時點都會諗起佢

唉.....佢話約左frd睇....

咁咪大方啲話下次囉

我成日同自己講唔好有假希望，但又忍唔住去睇佢啲嘢，真係好犯賤⋯

再約緊另一套，都唔得就真係講下次

我都犯賤。。。都會睇下佢ig
我都無俾自己希望
我知佢性格，佢決定左既野就真係唔會點改
但我自己唔努力過去挽救自己又唔心息
雖然都知挽救得太遲

我block曬佢啲野 但係係其他friend到見到佢
好難接受一個咁熟悉嘅人係陌生人

同意啊
其實成件事好撚癲
原本係生活一部分
突然變成陌路人

望住相入面嘅佢係幾咁熟悉 但係再唔係以前好愛我嘅佢啦

same felling (岩岩開左ig睇）

feeling*

佢同我講清楚個時我就已經知道唔會再有機會

成個過程真係接受唔到 好想喊，每次夜媽媽一個人就諗起佢

反正短時間都冇希望 直接block曬 豐富下自己先再搵佢

我已經喊到喊唔出啦

琴晚又失眠 輕鬆遲到

+1 心痛, "那住那住"咁, 但喊唔出

不如你教我有咩方法放低, 分咗手一個月, 原因係佢覺得自己付出唔到我付出太多, 我每晚都諗起佢, 佢就一覺訓到天光, 教我如何放低......求下俾我放低

同事話我呢排對眼好似成日想喊咁
(佢地唔知我分手)

得時間可以幫到你
再搵人傾或者講其實都係冇用
因為我已經搵過好多人傾，其實冇乜用。最後都要靠自己
學上面話齋，block曬所有嘢，唔好再開，豐富下自己算。

我之前個幾月每日夜晚5點就會醒，係心痛醒，你明唔明？

+2 欲哭無淚

你應該開心，因為咁證明你真正愛過付出過，係有感情嘅人。

我覺得完全抽離本身嘅生活係最好，睇唔到接觸唔到任何有回憶嘅嘢，可以忘記得快啲
如果好似我咁，工作上仲成日會遇到，真係好折磨⋯

琴晚訓得2個鐘

send 個msg 同佢講下星期轉涼，叫佢小心唔好病著多件衫
佢hea覆我3個ok 既emoji
屌

我尋晚又夢見佢

隔日夢見

今日全日都同friend打波
開心到完全覺得有返自己嘅新生活
Life should be like this

岩岩初戀分手 俾人帽左
但係睇得清楚件事
變左心 愈努力捉緊之前既碎片 都唔會重現番去以前
成長等如不要獻醜 留番d尊嚴俾自己
原來從前誰也有錯
真係唔好太執著
睇開d 就會發現到其實個女仔都唔係咩好人 先至派帽俾你
活得精彩過佢 下一次唔後悔 對得住自己 就得啦
Move on

帶帽唔洗可憐 唔係你錯 搵個個更可愛

佢回覆都係唔會返黎
我都唔會再煩佢了
終於要心息了

及早收手 用行動證明你嘅決心啦

煩少樣野

在我忘記之前

你近排咁少講野

少野講代表我康復良好

咁都幾好

點解呢排日日都夢見佢
我block曬佢啲野反而會夢見佢

你心掛住佢自然會夢見

之前係間唔中 而家係晚晚

算啦
唔好再做依d嘢
搞到自己仲肉酸....

Agger 咁樣佢仲反感

無再覆佢同r水吹了
我都2日無睇佢d野
雖然仲係掛住佢

Block曬冇眼屎乾淨盲
雖然block左睇唔到佢近況會周身唔聚財 但係起碼唔洗係你未調整好自己心態時見到 搞到突然情緒低落 乜都做唔到

真係做唔到咁狠心block佢
話晒都已經3年
自己唔睇佢d 野都ok 既

靜靜聽 我黑色的大衣
想溫暖妳 日漸冰冷的回憶
走過的 走過的 生命

Wtsapp冇block 淨係block左佢ig同snapchat
費時見到佢又唔開心

死忍爛忍
但都阻唔到個腦自己諗起佢
除左做好自己，要再學同痛苦共存

一上床就諗起佢
然後碌返兩粒鐘就訓得著

你又上返水

做完運動終於識眼訓 希望可以直接訓著

控制唔到，真係控制唔到，到底要隔幾耐先可以唔再諗起佢

我個心好撚痛呀，明知你唔會鍾意我但係我放唔低你

。

只可以上嚟圍下爐叫下春，現實中咩都做唔到

琴日十二點到依家都訓唔到
完全冇胃口

11點醒 琴晚發夢見到佢 左碌右碌碌到2點 聽下歌喊左成粒鐘
唉屌 又去返谷底

我都係碌到2:00am至瞓到, 不停諗起佢
7:00am就要起身返工, 而家勁眼瞓

唉難得噚晚發咗好夢
見到條𠎀街就完全唔爽

頹到勁遲先起身 落街食個野發現太晏 連學都冇返

咁啱碌到首 當我想起你 啲眼淚係咁流

收手啦
走左exam去睇完心理醫生
等makeup

記住懂得自救

day2 留明

5 years...how to let go

冇呀 喊完頹完咪同自己講話喊同頹唔緊要 最緊要係識起返身 以前外表所有野都係佢比意見我 幫我打扮 而家我識自己幫自己啦 希望聖誕節聚會見到我你會有驚喜啦

我就黎痴線啦
時時刻刻都諗起佢

睇黎係新手，你去到我咁ge 情況應該會看淡。我就一星期最少發夢見佢一次，有時2-3次都有。IG 俾佢block 左，可能之前煩著佢。睇唔到佢咩情況。

太深刻。。。

頭好痛

巴打仲未好返呀 我都未

睇唔到反而易忘記啲...但過程會更加痛

屌又發夢 又夢到
我廢時係咁上黎勾起自己啲回憶會發作

我都夢見佢。。

我隔日夢見一次

世事往往相反，你越想忘記就越係念念不忘，但去到我呢個情況就覺得見慣不怪

已經同痛苦一同生活...

我自己就覺得往往可以將佢當做推動力，推動自己去做得更好

好正面!!
我都想可以咁

又準備爆post啦

同ex分咗手兩個星期 雖然個心好痛 但唔後悔

以前同佢拍拖佢講過一句 「社交圈子都要繼續喔」
個陣我覺得有你 就足夠 社交圈子都唔洗點理 就算出席 都係打孖咁去
分左手一個月啦 我慢慢搵得返自己嘅生活節奏 原來身邊有咁多人我好耐冇見 約返出嚟係咁開心 我諗將來我會知道拍拖係應該點樣

好痛呀，點解仲會一路諗，諗返佢同我講過嘅野，我已經唔知邊啲先係真話，唔通一路以黎都係玩9我？

就算係玩鳩你你都唔好做player啦 玩鳩自己咋

好恨我吧。

你正常少少啦 頭先歌首諗起就停曬手做唔到野 星期四交2000字assignment呀屌

就考試仲未溫
我都有2500字不過十二月頭先dead

始終無論我怎對你，你也不會動心的，對吧⋯⋯

咁下個啦

好彩分左手嘅日子係sem中 midterm完又考試 比自己忙下都幾好 超碼唔洗日日諗住你
不過我日日都掛住你 你今日秒覆我已經好開心

我同人哋表白我都食咗檸檬呀（ 絲

岩岩同佢嘈左次...
應該以後都唔會再見了

Ching 高手

咁突然？

無所謂了
因為佢都再講明我點做點變都好佢都唔會返黎
同佢嘈個心係痛, 但可能咁會push到我放低佢

你都叫有人理你，我係點講佢都唔理我；IG 又block 9我

佢話佢唔block我因為怕我煩到佢d frd (之前試過佢block我, 我搵佢d frd幫手cool煲)

今晚發現左分手一部分原因係因為有一個新識嘅男人係啱啱入U個兩個月玩得好close
我應該點做

之後你會唔會見到個男仔？
見到就打柒佢

諗諗下都係冇野 最大原因都係自己做得唔好 佢出唔出現都唔會改變結局 呢一刻做好自己就夠

其實無block到係咪代表仲有機會？

分手係好事 分左就一年 一開始喊足幾日 食唔落飯瘦咗 依家諗翻好彩分手

無關係

睇人only

巴打你突然好正面
記得你話之後會見到佢，希望你會成功啦！

因為琴晚同佢傾左一陣 知道左更多我地分手嘅原因 最大原因一直都係係自己到 有冇第三者都唔知改變結局 聽過一個講法 如果條女夠愛你 冇人可以落到手
佢一直都好愛我 佢亦唔係會移情別戀嘅人 琴晚佢講左句 見到你成熟左咁多 我都好開心
我就知 如果我繼續做好自己 佢有一日會比我打動
望係咁望

真心希望你得
而我都希望我都改變到，遲d可以打動返佢

對吧。

依排同左個女仔表白 佢好快就拒絕左我原因唔係唔鐘意大家 而係佢唔想同出左pool之後俾人閒言閒語... 同埋佢好內疚 因為之前我拒絕左佢 迫到佢揾我個hi bye fd做後路 依家如果出左pool好似玩佢咁 我聽到之後個心沉左沉 真係好唔開心 點解總係有d阻住咁 點解佢可以咁on9 依家都唔點撚算 呢個境環

都過左成個幾月啦 痛又痛夠 喊都喊夠
原地踏步 佢唔會返嚟 我都feel自己睇嘅野同以前唔同
你呢？ 你而家點

分手2星期
個人平伏返d
雖然知佢唔會回心轉意，但都會等時間再耐d睇下佢會點 (可以話我唔心息，硬頸。。。）
不過尋日同佢講唔想見到佢，因為唔知用咩心情，情緒去見佢
好彩 (或者叫唔好彩）我同佢唔約出黎就真係無乜機會會見到
我自己就希望執好自己啦，尋日同佢傾計又知道多d自己衰咩（性格問題），希望真係可以改好

一開始 我以為 愛本來會很容易
所以沒有 經過允許 就把你放心裏
直到後來有一天 你和他走在一起
我才發現 原來愛情 不是真心就可以

我感動天 感動地 怎麼感動不了你
明明知道 沒有結局 卻還死心塌地
我感動天 感動地 怎麼感動不了你
總相信愛情會有奇蹟 都是我騙自己

佢唔想就唔好chur住人啦 你又要時間之餘人地都要時間
不過而家仲有計傾都好嘅 起碼你知多左自己唔好嘅地方 可以改 琴晚同佢傾過先知一樣佔分手好大因素嘅事 佢唔講返其實我唔知 所以有計傾已經係一大步啦 唔洗心急

你又話自己康復進度良好嘅

無chur佢啦，慢慢黎
自己都開始接受現實
講真，執好自己都有排執

要一年

A0 表示只會等待

Social anxiety and depression

好多因素影響你要用幾耐時間放低一個月 或者唔放底

我執緊自己個外表
想比佢見到我係眼前一亮

加油
我要執內在

偶爾都控制唔到。
不要夢。

樓主搵個新對象先

佢睇黎好難搵新對象

咁多年話搵就搵咩 我拍左兩年半散左都已經唔想放手
何況佢咁多年

屌 好撚心痛啊

單戀好撚痛 自己好冇用，冇辦法打動到佢，每日就好似係度等緊佢有一日同第二個男仔拍拖，曾經努力過去放低佢但係我真係做唔到，我個心入面得佢一個，完全對其他人冇興趣

睜開眼身邊的是誰。

Drugs.

啱呀，same here

只係因為你未搵到一個你更鍾意嘅人

咁再做多d野去打動佢
雖然未必有你想要既結果，但一定要努力過做過至得

識話人唔識話自己

係 個日同佢傾完又變返未block佢之前咁 成日掛住佢 都係唔好咁大希望 希望愈大希望愈大

我都係好掛住佢
唯有迫自己有咩想同佢講都唔好講，唔好搵佢
迫自己放低，唔好再沉落去
繼續沉落去只會做唔返自己

我同佢住同一間hall又讀同一個系，成日都見到佢，根本放唔低，已經一年了

咁又係辛苦既，日見夜見無得避

我連日常生活都控制唔到咁手震

仲有無睇醫生呀？

星期一睇左心理醫生
成日一踏入個學校就覺得自己好垃圾

最緊要自己要改心態
分手後我都覺得自己好垃圾，乜都做唔到咁
唔好話要突然諗野好正面，但起碼唔好咁負面先

我控制唔到自己
咩都做唔到咁樣
覺得生存無哂意義

個心痛到好似穿左咁

你之前唔係好返d嫁咩？
btw 你死左你"永遠"唔會等到佢呀
其實我想知你之前有無講過俾佢知你對佢既感覺？
定係你一路都係等佢feel到你既存在？

其實做番朋友先 ，再了解大家，係唔係借口黎。

其實都係見左兩次就一起，真係唔係好認識及了解大家。

未必係借口黎既
你都識講再了解下大家先
呢個時間就努力追佢啦

距離感呢樣真係好折磨
同佢傾計嘅時候好似好近 一傾完之後個幾日就失左蹤咁
即刻覺得同佢嘅距離好遠

咁應該格幾耐先搵佢呢？

我以為講緊分手再一齊個個做返朋友

我唔知佢用咩心情語氣佢你講啦，得你知
聽你咁講佢似係真係想再認識下先
或者叫。。俾機會你去追佢
所以唔駛話隔幾耐，你想搵佢就搵啦

唔係，再幻想落去只會令自己仲辛苦

巴打加油

終於好返啲，幾日先夢見一次，終於可以同返班朋友出下去 希望大家唔洗再黎呢個post

就黎要開2

你要認清楚客觀事實 你地的距離係好遠

你以為佢對你忽冷忽熱，其實只係你自己ff緊

對吧⋯⋯對嗎⋯⋯
我根本不重要。

呢個其實已經係2 上個post比樓主叫春叫爆左
反而呢個post係我

又好似係
準備開新post啦
吹水又好, 放負又好

今日返工無乜野做
btw 你地會點處理ex送既野?
我諗住搵個盒放返入去 (無大件野)

冇處理到 成間房都係佢送比我嘅野 點處理
貼係櫃上面嘅合照仲貼住
送比我嘅公仔都仲係張床
送比我嘅裝飾都仲係書枱
避無可避 避左亦都唔會減少諗起佢嘅次數

我想同你講 好似你咁靚嘅女仔 係大學呢個環境 想追你嘅人真係多到數唔曬 睇你ig 睇你sc 覺得你好熟悉但係同時又好陌生 你變左好多 唔再係以前好純嘅個個你 我淨係希望你唔好變成個種好高竇嘅女神 我會好心痛

好彩我無大件野
少少公仔 (紙箱人個類), postcard, 相....

佢都變左好多, 由一開始依賴我, 到而家變得好獨立..
但我又無乜進步到, 所以就夾唔黎走左

我淨係諗一分手就del post ig變public 我好似從來都冇存全過 我係咪只係阻住佢enjoy比仔圍嘅感覺

可能無你諗得咁衰既
但咁做都代表唔會返轉頭，話俾人知佢而家available

洗唔洗咁快
你冇諗住返轉頭就唔該你走啦 一直留係我個腦做咩

屌無啦啦條女講分手

佢走左都係會留響個腦度
間中出黎攪下你咁

因咩事呀？

突然間星期一會見到 完全冇心理準備

執好左個look未？

唉收皮啦，當初雖然無講到好明話鍾意佢，但都叫表示得好明顯。想聽故仔？

講黎聽下

想

長話短說啦，話說果時參加左個活動識左佢。一開始大家當然唔係好熟啦，但佢玩樂器ge, 咁我果時貪得意就話我都有玩樂器咁就入左同一組，要成日練習同要表演。

當初whatsapp 係佢主動聊我但果時唔知佢係邊個（人太多，唔記得好正常），之後知道原來係佢黎就聊左陣。可能佢太忙唔覆機，咁我細路唔識野咁就心有不甘啦。

過左一個月左右，我同fd 去東京旅行，由於自己真係有少少鍾意左佢，所以諗住送d 與眾不同ge 野俾佢。返到黎除左有明信片同埋一d 食得ge 野之外，我仲送左個鎖匙扣俾佢，上面刻左佢個英文名。唔知佢有無扔到lu.

可能活動入面人太多，是非多。搞到我同佢關係越黎越遠，有次我俾個大粒野怒屌，個個矛頭指向佢，但我覺得唔關佢事，whatsapp 問佢但佢又唔理我，雖然佢都親口話唔關佢事。之後就好少再講野，即使有活動都係我同佢分好遠。

DSE 放榜再Jupas 放榜，聽其他fd 講話佢入左某三大搵食科，咁我自己又廢炒左一科淨係讀得HD, 都無乜面目再對住佢。

IG 就係我自己on9, 咁唔講了。總之佢而家就係block 左我。

之後果d 情緒不穩期大家明ge就唔講了，反正我讀左HD 一年同時考埋DSE成功俾我入左三大。當初怪佢都要多謝佢，唔係因為佢入讀搵食科我都唔會下定決心要同佢拉近距離，而家除左一路讀書（雖然爛哂grade), 一路搵錢。希望有一日叻過佢，先叫做有少少機會，btw, 聽聞佢而家讀仲係未有男朋友。

而家一星期發夢仲會見佢最少一次，初初有呢個現象就同Ching 一樣誤以為真，夢醒左果一刻當然好難受😣。但而家已經慣了。

好多謝咁多位睇哂我ge 故事。以下少少資料作補充：
佢：靚女但無人追（可能有我唔知），性格好好，有善心對朋友好，外向又多朋友，讀書叻。

好過以前同佢一齊個陣咁隨便 等佢幫我執囉
個幾月之內起返身 重新生活 執過下自己 心態改變左
我覺得對佢算有個交代啦

咁你而家仲有無搵佢？
佢ig仲有無block你？

咁就得啦
見到佢時記得有返d自信

沒有不會淡的疤

沒有不會好的傷

沒有不會停下來的絕望

你在憂鬱什麼啊

諗起會見到佢就驚 我驚情緒爆發嚇親其他人
見完再報到 希望唔會控制唔到情緒

無搵佢啦，不過每年生日都會同佢講生日快樂，再唔係就彈左首生日歌畀佢，不過佢都係無理我。

仲block 緊

我鍾意《無與倫比的美麗》多d

你明明適合養狗，卻總是被貓吸引，搞不懂自己要什麼，你注定很累。

但是你能怪貓嗎?他生來是隻貓，又不是他的錯。

狗沒辦法變成貓，但是可以保護貓。

貓沒辦法遷就狗，但可以走得不留痕跡。

希望中帶著失望，失望中更多絕望。

好，等你報告
我都驚如果見到佢我會情緒爆發，所以之前已經同佢講唔想見到佢

最好嘅朋友一齊過 到要分手嘅會仲痛苦 我係例子

中意嘅人唔中意自己好似好平常唧事
冇信奇蹟

咁要努力move on啦

人總是要經歷一下才會長大，反正一切已看淡

呢個世界係無奇蹟

失戀是一種磨練，就像手上長繭，痛了，流血了，可是撐過了就成長了。

你咁講會唔會令佢覺得你憎佢?
我地兩個日日係呢個post流連

佢點諗我都無所謂啦
一來知佢一定唔會返轉頭
二來迫自己move on
雖然呢個方法蠢 但有用

呢個post都幫到我好多
岩岩分手我都係響呢個post度日日叫春
而家好左好多，入黎睇下樓主，吹下水，時間過得快d

+1
明白有d野好脆弱
明白有d野點努力都唔會如願
明白有d野到左某個時間就應該放手

男朋友覺得人地靚過我
尤其是係我唔鍾意果個女仔，都唔覺得佢靚
每次諗起個心真係un住un住

絲打相呢？

咁肯定佢唔返轉頭？
我都知佢會唔會返轉頭 但係我都試左先咋 可能係一廂情願

我控制唔到自己

試問誰可

準備定開post都得啦

今日衝左去見佢 佢有男友了 個男仔都佢好好 佢又覺得佢係自己想要ge人 又覺得會好快散
佢都話佢地無熱戀 今日佢有摟住我 我feel到佢好愛我 眼神 一睇就睇得出 但佢理性話俾佢知 唔想再同我一齊 唔想我再傷害佢 我而識諗了 我都好愛佢 但而家個男仔係佢想要ge人 佢話會逼自己鍾意佢 我同佢講我會一直等 一直改 佢一分手我就會出現 佢聽完都笑住55 唯有等佢散 好掛住但暫時都要move on了 雖然佢係一個好有原則好專一ge人 但今日佢都錫左我 但錫完又好內疚 之後就去左揾男友了 我應該點

好驚佢地會日久生情 最後忘記我...但琴日我話過唔會再揾佢住 佢先見我 我好想同佢傾偈 琴日傾左好舒服好開心 但只係佢有男友了

就以上文字睇,佢唔係一個好女仔
同埋,己所不欲,勿施於人
你如果係佢現任,知道咗會點諗?

你地分左幾耐

你攰啦 我開新post 你休息下啦
我個心好撚痛啊（2）

佢真係好好 佢成日都好理智 係我講分手先 佢有挽留過 俾左好多機會我追佢 但我一次都無把握到 之後佢就死左心 就算我之前幾差做過廢青都願意係我身邊

2個月

我明白對佢唔公平 但係我情感已經超越左理智

都幾肯定佢唔會返轉頭
分手之後佢都無主動搵過我，每次都係我搵佢
不過我都會等既，將來既事無人知

隔離post 有個差唔多既
btw 個女仔愛你但你唔夠好，所以佢去搵個佢無咁愛但係佢想要既人
咁睇黎你都傷得佢幾深
如果你要等佢返黎，你就應該諗下個女仔想要個咩既人，自己可以點改變

但每一刻知道佢地每日愛多d 個種感覺真係好苦

係嫁, 但無計, 鬼叫你對佢唔好
(我都係因為對佢唔好所以而家好後悔)

我好想硬搶佢

係呀 係咁㗎啦 鬼叫你個陣唔反省自己 要冇左先識後悔啫 人係咁賤格 你咪算好囉 知條女仲咁愛你 你知條女仲愛你 咁你仲唔改？ 唔好步我地後塵啦

佢已經拍緊拖 我應唔應該等

如果你就係隔離post個個 我覺得你應該等 當然你要做嘅野就唔單止係等咁簡單啦

我係mata巴 不過佢知我user name就轉左名 我做緊但每晚每日都好痛 當佢男朋友收左工我就開始驚開始諗佢地去邊拍拖 一訓上床就諗起佢新男友摟住佢訓 好痛 兩日炸 我仲有唔知幾耐捱

一開始個個都係咁 都冇得點 令自己忙啲 時間過得快啲

對不起。